[有圖為証] 牙連拒絕出賣各位巴絲同提供相關資料俾執法部門！

岩岩收到個奇怪email，有人叫我開董事會！

#614 回覆

好感動
要即刻課返幾個月金支持下

又唔係共產黨要求

共產黨打到嚟唔好話牙連
我諗連有錢佬都未必可以安然而退啦...

呢單有冇交人？

至少喺共產黨打到嚟之前大家仍然可以暢所欲言

唔洗再驚班 on9 報警撚

報警撚可以慳返啖氣

單單都無，上次東方嗰單咁嚴重鐵甲巴都無事

連狗有少少用，算你啦

連囝好波

有冇偷拍既原po?

牙連終於做到嘢了

唔係話刪咗咩

回家了

連登是你家

老鳳認同

證實左連登>高登

偷拍咁撚仆街都放生

連登幾時變左正式名

連狗保護罪犯

連狗 睇你頂得幾耐

包庇罪犯

乜係街影人個樣都犯法架咩